[尋人] 大埔連儂牆

Sorry標題黨
10月19號係大埔連儂牆比個大陸仔劏到見腸個個手足有無消息

推

我都想知

見佢好嚴重 又無晒消息

有冇大埔手足有最新消息？

Push

條支那狗上左庭未

推！！！

無人有消息？

推。

手足無人理

推到有消息